花木蘭杯葛成點?

之前成個連登都係#boycottmulan, 講到係威係勢咁...
而家係咪仲係杯緊?
Twitter個tag係咪仲係咁hit?
電影啲媒體個取向係咪仲傾向杯佢?
Change個聯署網又簽成點?
重點係劉亦菲有冇轉呔?

去google搵呢單嘢, 最近都係得呢單新聞, 話劉亦菲冇去迪士尼個expo淨係得導演撐場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

民陣雙普選遊行

手足到時見

咁…套戲都未上…點杯？

已經無人理

其實好快冇人理,日日咁多事發生